嗱~射濕幾個枕頭

嗱~射濕幾個枕頭~

射咗幾次想走 這碌鳩 怎麼會有 感覺到顫抖

嗱~ 你不需要枕頭 也不需要碌鳩

要打救 就要搵老友 你就冇乜愁

嗱~瀉濕幾個枕頭~
瀉咗幾次想走 這碌狗 怎麼會有 感覺到顫抖
嗱~ 你不需要枕頭 也不需要碌狗
要打救 就要搵老友 你就冇乜愁